已經唔係傾放唔放人，依家係點追究班暴力毅進警犬

人你就放硬架喇 依家警犬濫用私刑 明明市民已無反抗 無郁都照打 咁既業餘水準唔駛道歉 唔駛負責？定係警務處所有既警犬水平要求同處長英文水平一樣咁低 所以唔覺有問題？ 又黎毅進制?

取消速龍隊，隊員同指揮官要刑事檢控